香港政府收買人命

周圍都咁危險仲叫人返工

They are well paid for it

香港人命賤